有邀請碼同冇邀請碼有咩分別？

如題

冇邀請碼就要ISP email
(好似係)

冇撚有錯

無睇到
搞到isp email+邀請碼咁開ac

絲打